香港地係咪好少人對哲學有興趣？

見蕭生個頻道明明有中大助理教授講哲學都好少人睇

趙博個頻道咪都有搵陶生對話
一樣有上萬view

Memehk d哲學片係教書式咁講，緊係少人睇

睇哲學有偈傾同新青年

香港地淨係睇錢
德育？哲學？不了，讀完出黎乞食